<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
     <string name="pub_date" translatable="false">Fri, 03 Mar 2017 13:24:00</string>
     <string name="title" translatable="false">Альфа-Банк открыл доступ к&#160;торговле американскими акциями</string>
     <string name="description" translatable="false"><![CDATA[<p>Альфа-Банк представляет новые технологические возможности для биржевой торговли. На&nbsp;платформе Альфа-Директ 4.0 реализован доступ к&nbsp;высоколиквидному рынку американских ценных бумаг.</p>
<p>Пользователи Альфа-Директ получили возможность инвестировать в&nbsp;акции наиболее финансово устойчивых американских компаний, входящих в&nbsp;индекс S&amp;P 500, среди которых: Apple, Amazon.com, Walt Disney Company, COCA-COLA, Alibaba Group, Facebook, eBay, Tiffany &amp;&nbsp;Co, Microsoft, Johnson &amp;&nbsp;Johnson, Starbucks, Tesla Motors и&nbsp;многие другие.</p>
<p>Торговля американскими акциями в&nbsp;Альфа-Директ доступна широкому кругу инвесторов, в&nbsp;том числе и&nbsp;неквалифицированных. Минимальная сумма сделки ограничена только стоимостью приобретаемого пакета. Акции можно покупать поштучно (от&nbsp;1&nbsp;шт.). Подключение к&nbsp;торгам осуществляется бесплатно.</p>
<p>При этом сделки с&nbsp;ценными бумагами иностранных эмитентов заключаются в&nbsp;рамках российского правового поля, через Санкт-Петербургскую биржу, что исключает необходимость перевода средств за&nbsp;рубеж для осуществления торговли.</p>
<p>Владельцам американских акций доступно все разнообразие торговых стратегий, таких как дейтрейдинг (кратковременные сделки на&nbsp;основе колебаний котировок ценных бумаг), торговля по&nbsp;биржевым трендам, долгосрочное инвестирование, алгоритмическая торговля (с&nbsp;помощью торговых роботов).</p>
<p>&laquo;Мы&nbsp;наблюдаем устойчиво высокий интерес к&nbsp;ценным бумагам эмитентов США, в&nbsp;первую очередь благодаря высокому уровню их&nbsp;ликвидности, а&nbsp;также обилию информации об&nbsp;экономике США и&nbsp;финансовом положении крупных американских компаний. В&nbsp;нашей стране люди по-прежнему верят в&nbsp;доллар и&nbsp;хотят инвестировать в&nbsp;американские акции. Опытных инвесторов также привлекает возможность диверсификации портфеля и&nbsp;прозрачная дивидендная политика эмитентов США&raquo;,&nbsp;&mdash; отмечает директор по&nbsp;операциям с&nbsp;ценными бумагами в&nbsp;сети INTERNET Альфа-Банка Сергей Рыбаков. </p>
<p>&laquo;Отличиями Альфа-Директ являются демократичная ценовая политика (бесплатное и&nbsp;быстрое подключение к&nbsp;торгам, отсутствие платы за&nbsp;биржевую информацию), удобный и&nbsp;интуитивно понятный интерфейс, а&nbsp;также быстродействие системы&raquo;,&nbsp;&mdash; добавляет Сергей Рыбаков.</p>
<p>&laquo;Иностранные акции&nbsp;&mdash; это отличный инструмент не&nbsp;только для активных торгов, но&nbsp;и&nbsp;для долгосрочных инвестиций, защиты сбережений от&nbsp;инфляции и&nbsp;девальвации рубля. Инвесторы защищены российским законодательством, вся инфраструктура&nbsp;&mdash; биржа, брокер, депозитарий находятся, в&nbsp;российском правовом поле и&nbsp;регулируются ЦБ&nbsp;РФ, а&nbsp;не&nbsp;в&nbsp;иностранной юрисдикции&raquo;,&nbsp;&mdash; отмечает Генеральный директор Санкт-Петербургской биржи Евгений Сердюков.</p> <img src="//mc.yandex.ru/watch/16914655/?from=alfa_rss_news_img" style="position:absolute; left:-9999px;" alt="" width="1" height="1" border="0" />]]></string>
</resources>